{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10048799",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장목 메모리키즈풀빌라"
    },
    "text": "巨済島メモリーキッズプールビラは、様々な客室と施設を備えた宿です。 客室別には屋内プールがあり、家族や友人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 また、キッズジャングルジムやスパも提供し、休息や遊びを楽しむことができます。 宿の周辺にはトゥモ・モンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など観光名所があり、より豊かな旅行を楽しむことができます。 客室数は7室で、韓国語を含む他の言語でもご案内いたします。 客室の入室基準と追加人数に対する料金事項を確認する必要があります。 また、オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動することがあることに注意する必要があります。 未成年者の場合、身分証明書を必ず持参しなければならず、入室が制限されます。 バーベキューを楽しめる炭グリルと電気グリルも利用でき、訪問者は追加料金を支払う必要があります。 また、宿には禁煙客室とプールがあり、水泳時間と服装についての案内があります。 追加でお子様も入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラはどのような宿ですか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラは、様々な客室と施設を備えた宿です。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラの客室には何がありますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラの客室別には屋内プールがあり、家族や友人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラではキッズジャングルジムやスパも提供され、休息や遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラの周辺にはトゥモ・モンドル海水浴場、セミ城、巨加大橋展望台など観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラの客室数は何室ですか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラの客室数は7室です。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラでは他の言語でもご案内していますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラでは韓国語を含む他の言語でもご案内しています。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラの料金にはどのような事項がありますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラの入室基準や追加人数に対する料金事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラの料金はオンシーズンや祝日でも変動しますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラの料金はオンシーズン、特定の日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が巨済島メモリーキッズプールビラを利用する場合、何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者が巨済島メモリーキッズプールビラを利用する場合、身分証明書を必ず持参しなければならず、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラではバーベキューを楽しめる炭グリルと電気グリルが利用でき、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラには禁煙客室がありますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラには禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラのプールはどのような案内がありますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラにはプールがあり、水泳時間と服装についての案内があります。"
        },
        {
            "question": "巨済島メモリーキッズプールビラではお子様も入室できますか？",
            "answer": "巨済島メモリーキッズプールビラではお子様も追加で入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 728
    }
}